得罪講句，Kobe Bryant當年係幾勁，但係都唔會喺依個年代有咩大作為

俾盡踢到澳職
英超歐聯就唔夠班喇

港超比多佢

會有個籃騎日日狙擊佢強姦狗